求救 底板閃紅燈 開唔到機

拆哂其他線 只係得電源線 禁開機制完全冇反應 有冇人知咩事

底板 B365M phantom gaming 4

搞撚笑咩你無cpu又無ram開條撚

左邊咪着左燈囉

定係你想問點解冇畫面？

拆出來之前都開唔到

完全開唔到機 反應 只係得紅燈係度閃

咁能凍你仲除人件衫 我係佢都罷工啦

開解你會覺得拆左會開到
唔爭在拆埋隻牛啊麻

樓豬好勁

插返cpu ram,開機睇debug light

插反之後 禁制冇反應

CPU風扇唔識轉？ 咁老母板應該收左皮了

唔識轉 完全冇反應 冇任何聲

燒底板 你買過塊啦

好的 感謝各位

try try

好 試下先

試下第二部機上網download返粒CPU先, 再過返落去

唔識砌俾多幾十蚊人幫你砌好過上黎搵硬件傳心師幫你

試下攞條ram出黎用擦膠擦下佢